有無人啱啱係奧運站見到扶手電梯有幾個人碌落嚟？

有無人受傷